retweet 黑警撞大肚婆！

retweet左

推

做任

仲有

推推

要推爆埋twitter呀手足
like and retweet呀

Done 哂
有推開Twitter 即刻上Twitter 兜轉
唔只得佢哋講

Up

Pushhhh

push

tag女權啦

Pishj

Done